殺老鼠片好好睇

中國ver

國外

又唔會話好好睇嘅
不過唔抗拒囉

國外ver. 好似唔係一電即死..老鼠有機會走甩

淘仔個d 電鼠器先勁, 一掂即死, 又唔洗等老鼠爬入去個籠度
ref.

外國嗰條片得12V，大陸嗰個1800V電到隻老鼠燶撚埋

會唔會著火爆炸？

同好

部機個名叫貓助手
但連貓都電得死

我都覺得正
最正係古式法國製果種trap，好簡單中學雞木工程度
啲老鼠排住隊咁死

英美農場嗰啲片就興用槍
好似cs咁一槍一隻爆頭
有啲仲有埋夜視鏡

好似睇FPS game咁，
分享幾條片出嚟：

射白鴒都好好睇，連隻眼都爆埋出嚟

LINK 啦

點解唔用真槍...